{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7190&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천부영호텔"
    },
    "text": "順天府営CCに新しくオープンしたホテルはゴルフ場、ゴルフ練習場、宴会場など様々な付帯施設と優れた眺望権を誇ります。 見どころと楽しみどころが豊富な順天湾庭園、国内最大規模の葦群落地順天湾などに近接し、順天旅行者にも最適な選択肢です。 順天湾国家庭園は車で5分で、順天駅は車で4分で行ける距離です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiが全客室で利用可能で、全客室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で、駐車が可能です。 宿泊客の特典としては無料駐車場があり、一部屋あたりです。 ホテルにはレストラン、ゴルフ場、ゴルフ練習場があります。 しかし、全客室では調理ができません。 朝食はレストランで階で提供され、07:00から09:00まで(ラストオーダー08:30)です。 朝食は3,000ウォンで、韓国料理単品またはメニュー変動がある場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ゴルフ場、ゴルフ練習場、宴会場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "順天湾庭園や葦群落地順天湾などの見どころが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "車で5分です。"
        },
        {
            "question": "順天駅へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "車で4分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内では調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで階で提供され、07:00から09:00まで(ラストオーダー08:30)です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何ウォンですか？",
            "answer": "朝食は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒でないと利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 335
    }
}